有無人有睇Late Night/Tonight Show?

呢排係咁喺Youtube睇Ellen Show同Jimmy Kimmel
好撚搞笑

大家未睇過可以睇下呢段

係咪無人會睇

有睇今晚睇李

Stephen Colbert, Trevor Noah, John Oliver

好低汁喎
利申無睇過

呢啲未聽過喎等陣睇下先

前兩個都主打政治野，訪問就咩都有Ｄ。John Oliver就係獨腳戲，政治野，相當好睇。仲有個Seth Meyers都唔錯

Late late show

今晚唔洗訓啦
我諗應該有睇過某啲訪問
不過無追住呢幾個host嚟睇

點左膠法

呢一兩晚全美國所有清談節目肯定一開波就瘋狂抽UA水

基本上都係Liberal底，但恥笑侵侵真係好好睇
John Oliver 都係Liberal底，不過佢有個長session (over 20mins)都係聚焦一個topic就咩人都笑

好鐘意佢地拎時事嚟講笑
抽得好正

唔怪得啦
之前obama仲在任嘅時候真係個個都係讚政府
不過而家到侵侵上咗任就係咁笑佢

好懷念Great moments in presidential speeches

恥笑Fox News 囉

有chevy chase show咁上下水準

我都有睇少少David Letterman
不過啲interview好似無其他人咁搞笑

Fox news係親侵侵嘅?
其實唔熟美國時事
係有時笑下侵侵起牆咁架炸

係咪好耐之前架啦

政治正確姐

Faux News 呢啲仆街喺香港咪啲藍絲同廢老睇

又諗起 matt damon